即使真係機場有清場禁制令都唔需要擔心 我地可以攞正牌入去接機送機

今日嘅塞機場行動的確有改進空間
如何改進可以睇返其他post
道歉可以做可以唔做 但依一點可以加以利用

要《示威者》離開嘅禁制令根本極難實行
冇咩野係真正可以識別一個示威者
要清場咪配合執達吏離開
休息完換過套衫重回現場道歉
真係攞正牌入機場接機送機
就算有禁制令都冇正當理由叫道歉嘅人走

道歉行動現場做就夠
多人做自然會有媒體報導
唔需要特登整民間記者會道歉

推

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢